---
lang: ru
title: 'Обо мне'
---

 Всем привет. Меня зовут Дэн. Я инженер компьютерных систем увлекающийся иностранными  языками.Занимаюсь компьютерами с 1993 г .Работаю Системным администратором с 2000 г. С 2013 по 2017 изучал программирование Android. С 2017 изучаю веб разработку.Увлекаюсь иностранными языками с начальных классов школы. Мои приоритеты иногда менялись, но я всегда учил какой то язык.Знаю английский на приемлемом для себя уровне. Сейчас фокусируюсь на португальском,норвежском, голландском, шведском и французским. Хочу поделиться с Вами своим опытом изучения языков и компьютеров. Здесь я не буду Вас учить чему то. Здесь я буду описывать как я учу интересные мне темы. В основном это компьютеры и иностранные языки. Надеюсь что получиться вдохновить вас на изучение компьютеров, новых языков или помочь продвинуться в том, что Вы уже учите.